一齊諗下點慶祝鄰國國慶，話哂70週年

我地拔萃歷史都耐過佢

諗下有咩可以做，例如室內升旗

海難追憶?
毒氣煙X煙花?

美國旗大遊行

#全球聯手抗共幫中共送終
#Chinazi